G20x攬炒團隊: 瑞典《每日工業報》+ 瑞典《每日新聞報》 眾籌廣告

推

擺ＹＯＵＴＵＢＥ廣告仲好啦
不過多謝晒
我大大話話捐左１００ＵＳＤ

Push

721
811

818

大你50usd

推爆佢

大家可以用呢D圖擺去twitter,好似早幾日咁叫當地人留意呀!!!

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

巴打好野